BMW M2 出車一問

細佬BUDGET 700K內
睇緊M2
由細到大渣開BMW
M2 competition 又out budget
想問2020 年M2 competition 有無可能回落到700K 內
依家係28CAR D 價都最少都8XX K
但全新果日去車行問都係890 K

2個問題
M2 competition 2手個價會唔會回落
另外想問有無其他車推介?

自定棍
想玩真M 可以諗諗M4喎
而家抵買

2020新車點會反而低過70萬
二手都難啲低過
一係就買返原版M2啦16年果批依加60個左右夠做架喇
喉聲原M2既n55我覺得仲正過M2 comp既s55
70萬唔怕買二手既話大把野揀啦睇你想要咩

真
如果係自動波揀14/15年批M4仲抵屌

玩自

我指依家2018 年既M2 competition
2020 年會唔會回落到70內

28CAR D M2 competition 起碼都85萬起
今年我去買BMW 全新都係89萬

M2唔買competition不如唔好買
competition 個副係M4計黎

同埋 依家2020款係唔係轉晒左 M2 CS?

等CS出街 2020年尾 m2c有機會見70
不過反正都二手 買m4好過

如果唔一定要bmw
可以考慮下TTRS MD快到痴左線

買N計 不如買235番黎重改好過

AUDI 重要TT 不了
M4 個價係幾好 但KM 數高

M2 comp同M2 CS係兩樣野
CS再貴好多, 仲要限量
依加全部M2轉哂做M2 comp, 原M2得返二手

答返你M2 comp一年內會唔會跌超過15萬答你唔到
但我覺得唔會, 參考返原版M2
2016年到依加2019年尾, 3至4年跌價20萬左右
咁睇至少都要2021或2022先會低過70
仲要唔排除因為出左M2 comp所以原M2個價跌快左
M2 comp今年年頭左右先係第一批收車, 到依加都未夠一年
想下年低過70入手真係炆水啲, 除非急賣或問題盤
當然呢啲野好死冇人知, 睇係咁睇

買二手低里數

都唔係完全冇影響架
我有個車友 m2 > m2c > m2cs
不過會跌到咩價就真係好難講
等得就等下囉

之前有post講bmw vw 集團隔音綿有問題有毒
建議Search下先

一定啦
鍾意得都會想追新
低少少快手放返出去即刻貼少少換新款

BMW 自家二手有架m2 2017 年 5600km
上去問下啦 一定合你budget

想買competition

買M235i 留返三十幾萬俾你慢慢改

有冇睇richard點屌m2？

M4 600K左右
好正

係 km 數都好高tim 60k

睇左
但top gears 定唔知乜 又話m2 is the best M

佢主要係屌自動補油冇得熄